其實宜家公認最好用既電訊公司係邊間?

自己用過 3 ,CSL , HKBN ,感覺以上三個台入面CSL最好用

請問一下巴打佢嬴係邊?

贏